開槍黑警個老婆好靚女好好J

發夢有人Send咗段嘢畀我朋友：
「如開槍黑警屬實的話，我要介紹佢太太畀大家識
佢太太叫何善雯，我認識佢太太：

中學：九龍塘禮賢會彭學高紀念中學
此人極深藍，言論極度仇視示威者！
自佔中時已unfriend」

老老豆豆，佢個樣直情係閉月羞花、沉魚落雁咁嘅款，
成個女版宮野真守咁，真係好靚女。希望多啲人同佢做朋友，令佢相識滿天下~~~~

你眼有問題呀， 明明兩兄弟

痴線 熄燈都頂唔順

講還講唔好講屎

J唔落
但有個紙袋
我拳頭會忍唔住

P牌自推望各方兄弟同佢做朋友~~~

屌你老母馬蹄露黎架？

拍回魂夜都冇佢咁恐怖

hehe黎既

大撚鑊
原來屌試眼都會生到仔

推

兩個男人?

女版mamo

支持同性婚姻法

屌那星，我以為係hehe (no offence

全家心口都值得一粒子彈

呢隻狗已經得到應有嘅懲罰

咁多野玩 好玩唔玩要玩屎？

有啲似羅冠蘭

其實點搵個黑警出黎
冇樣冇number

相中明明3位都係男性

你咁同藍屍話抗爭天使有咩分別？
又扮fact checked
唔需要交人，狗隊行集體負責制
所有狗都有罪

xx)

開始同情佢地去叫雞

我反而有興趣隻小賤種

亂倫

gay couple and adopted kid

屌！仲咩唔加「慎入」

點屌呀？ 個仔係咪第個架？
兩個男人生到咩？

屌你老母日光日白都嚇撚死人

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

哇屌

你要唔要驗下眼.....

屌你咩。。。

終於明點解佢有反社會人格同殺人傾向

兩兄弟加個侄仔...

可唔可以加返個慎入

我真心覺得佢靚喎先介紹畀大家識，有冇搞錯
快啲幫佢介紹多啲朋友

好奇一問 點樣知道佢係開槍果隻狗？

相入面邊有女人呢?

三兄弟

屌你咩 我想嘔呀

嘩，我屌

狗仔有兩個爸爸

佢唔係開槍嗰個

男人都J .....

兩個男，邊個係佢老婆

DLLM 明明係 羅冠蘭 嚟既 想厄9我無咁易~

你需要驗眼或驗腦

嚇死人 狗也不屌

發夢有隻狗識佢
話個女人老豆都係黑警 做反黑 唔知退休未
依家一家住葵涌嘅狗舍

猿人爭霸戰

宮野jj

馬蹄霸都靚過佢

Diu

有冇點錯相先

希望佢個仔都過唔撚到16歲

個Post係留意左邊個男人，啊唔係，係靚女就得，呢個係J POST，畀大家J下女版宮野真守。之後右邊嗰兩件係唔係真，就要等其他手足幫手啦。

diu 唔好侮辱 mamo

...狗也不屌

屌

屌你老母閪！

嘩屌，好心打慎入啦，我食緊野架

兄弟都結到婚？

邊度有女人

樓主歧視同性戀

柒撚過小妹

老老實實，點證明呢件係開槍條打靶？

好想睇樓主有幾靚仔/嘅女人有幾靚女

好難得一個正常人咁似顏藝上身嘅Mamo仔，快啲幫手傳畀Mamo粉

嘩..呢位師兄唔洗咁重口味呀嘛？

Fc?

三條廢物

點屌得落

有無諗過mamo感受

佢老婆同個仔係咪有少少弱智 點解啲神情咁古怪

屌 咪撚放fake news

Diu for justice

屌
呢個係黑警個阿哥/細佬黎

成個馬蹄露咁款

羅冠蘭已經唔係靚，仲要係醜版羅冠蘭

我認我咸濕

馬蹄露mix小儀

見到呢件豬西 jer都軟9埋

屌你老味！

慎入都唔講！

馬蹄露咁款

都話留意左邊個男人(我Hi)......個女人就夠
旁邊嘅真係未FC，我純派糧畀大家J

佢地全家都好幸福喎
搵人搞搞佢，黑警無一個會係無辜，包括下一代

狗仔都嚇親了

屌你老母你唔講係女我以為個黑警係gay

???條友HEHE

我屌你老母 差啲嚇撚到陽痿

懷疑樓主放流料
你話右邊係女可信性仲大

唉，鬼叫我係P牌仔咩，開Post好易沉，要多人識佢就要自降身價，人在江湖，身不由己啊

醜婦

老公嚟架嘛

嘩屌..蒙面入閘都好難頂喎

樓主gay

Gay佬拐帶兒童

咁衰過林鄭

呢隻狗乸唔洗3p
老公請繼續ot

宮野真守有無圖 想知有幾成似

叔伯友

巴，驗下眼好喎

召喚曾志偉

唔怪得老公晚晚OT, 人之常情

你睇眼就知，宮野就臥蠶，呢件就眼袋

影衰馬蹄露

樓主食開咩女？

吊，你知唔知咩叫好好J？

mamo明明靚仔好多

女版宮野真守

好好J ?
.....................

下？
我發緊夢定點？

屌。。。男人黎

p牌仔身不由己，唔好咁啦

你痴撚左線咩
條殺人犯gay既你陪佢gay
都唔知係咪用屎眼生仔

符合隔離gay post既資格

一開屌左出聲

唉，鬼叫我係P牌仔咩，開Post好易沉，要多人識佢就要自降身價，人在江湖，身不由己啊，快啲推呢張圖~~

唔好侮辱馬蹄露，人地係無辜的

有同感

個細路正d

科技日新月異，話唔定已經成功呢。快啲畀多d人識佢

屌
7月14過咗啦
放出嚟嚇鬼

屌你老母男定女黎

睇個細路

點頂啊大佬直情硬唔起

唉，鬼叫我係P牌仔咩，開Post好易沉，要多人識佢就要自降身價，人在江湖，身不由己啊，快啲推爆呢張圖~~

我屌你老母呀好柒

屌你老母 男人黎嘅

怪唔得要開槍洩憤。

DKLM

講還講唔好貼圖

你老尾呀咩宮野真守呀影衰曬

嘩屌

係咪食過先
有食評再講

嚴禁雞姦男性
賣佢去泰國算啦

唔好咁啦，樣靚唔係罪，樣衰先係

猿人咁款

屌你老味呀 巴打咁重口

藍屍有樣睇系列

馬蹄露咁嘅樣

雖然黑警同佢家人相由心生, 勁樣衰唔駛講, 無個有好下場..
但點證明呢個係開槍個位?

兩兄弟生仔

嗱，我真係未fc旁邊嗰兩件，所以我推呢張新圖，費時tk，大家扮工悶就j下左面件仔，啊唔係，條女啦~~~

就算佢係男人都嫌佢醜樣...
CLS....唔怪得開槍條友覺得全世界欠左佢咁....
D 抗爭者個個靚仔靚女又後生..

同我第一個反應一樣

死班狗公鹹濕佬睇完圖重要hi我，真係狗咬呂洞賓州
快啲推呢張

負評你拉埋MAMO黎講

頂你個肺，加錢呀，痴Q線，成世發惡夢

唔好啦，p牌仔就原諒下我啦

師兄唔係咁重口味下化 ?

雖然佢係畜生，但都要尊重同性婚姻！

p牌仔人在連登，身不由己

唔好拉mamo落水喇雖然真係似扮女裝個時

作為popo口中嘅自由hi，我哋當然要尊重人哋嘅性取向~~
其實，左面係女人，快啲去驗眼

你太過份了，竟然係度侮辱mamo
顏藝嘅mamo都好靚仔囉
呢條臭閪一啲都唔似囉

即係似啦，Mamo Sor9ry

馬蹄露藍絲玩同郷會

勁似馬蹄露

男人黎？

旁邊兩件未FC，為免TK，幫推呢張

馬蹄露藍絲黎㗎，樓上班友咩事
醉愛人生教練馬米高

哇成個弱智咁撚樣
物以類聚天生一對
禍必及妻兒 你班仆街闔家剷被清算啦

屌男人

屌 寫慎入啦

點錯相。。。

at 17 凹撼版？

我扮女人好睇過佢

屌你

this 嚟嘅喂

中國共產黨……屌屎忽！屌咗八十幾年，全國鳩頭犯有雞姦死罪！

可唔可以[size=5]幫手share[/size=5]？

⚠️請舉報⚠️
YouTube 已經有片想扭曲事實幫警察洗白
合理化黑警對正示威者胸口開槍嘅暴行
根本係行刑、意圖謀殺。
大家search 「香港警察」同「台灣之虎」就搵到呢3條片，唔駛play（咪幫佢增加hit rate）都可以report
Please 👐🏻

冇圖又點引你隻狗公入來關心佢呢

點解搞基都生到仔女

屌你剪剪下頭髮笑撚左出黎

成家都係屎

唔割席 但想笑下樓主d口味

兩個男人點生小朋友呀，你玩我咩

已嘔

邊個係黑警邊個係佢老婆？

狗也不屌

P牌仔你估我好想咩，唔係點引你隻狗公入來睇
笑咩笑，你都係(......)

張相有女人？

Oh shit

不能只有我見到

乜男人同男人做愛會有BB既咩？

推呢張，旁邊兩件未FC，費時炒車

屌你老母標題黨

屌你老母嚇到𨳊到縮呀

你老味出圖咁毒

屌你老母標題黨引咗個狗公入來

男人見到呢d標題入黎有幾出奇

大圖，正，畀人舔MON~~

好想用棍打鳩佢

又有道理喎

醫學奇蹟，兩個男人都生到仔

cls 蒙頭都唔得啦呢啲質素

馬蹄露咁撚樣

推爆佢

你青光眼定白內瘴..咁都叫好j

人妖嚟？

P牌仔冇辦法，起碼成功引咗你入來，多謝支持

個仔都係從屎眼生出黎

屌出聲

下次可唔可以加番個慎入好撚醜呀

左邊定右邊係老婆

佢而家係喺半島酒店Chanel 珠寶部度做

留意左面就夠，右邊未FC，怕炒車

哇屌...咁撚重口味

手足咁堅？PM DETAILS PLS

仲傳緊杜威

同性結婚

佢藍到發紫，點會無辜

送中必然係呢三位嘅歸宿.

屌⋯⋯睇到我硬撚晒喇 （個拳頭）

兩個基因都咁劣就咪撚生啦 佢個仔真係慘

我屌塊生豬肉都好過屌呢隻奇行種啦

CHING好重口味.....
不割蓆 建議下次加<<慎入>>

屌，點啃得落呀？ci hing…🤮🤮🤮

馬蹄露？

口味既野…我比埋我個次你j

P牌仔冇辦法。
唔完美，可接受，但要改變、改善。
送多張大頭畀你

馬蹄露？
Ching下次打慎入Plz。

馬米高好撚正

心地已經差仲要咁撚樣衰，我真係恭喜你

唔完美，可接受，但要改變、改善。

想強姦佢個BB

唔好呀 唔要呀

邊個係老公邊個係老婆

犯法喎CHING，我介紹左面個人畀大家識，你就話想老強個B？
割唔割好呢？

嘩！講還講

我係外國
歡迎黑警坐飛機黎搵我

唔好割呀

屌你老母陷家剷樓主

想嘔 屌佢老母 無加慎入

喂，使唔使下下提人老母啊

P牌仔就體諒下啦

香港幾時同性婚姻合左法？

仆街..我係大快活食緊熱狗餐嫁....仲有個米線未食，而家想嘔
你還返個米粉比我

宮野真守

屌你老未呀

屌個死黑警肯撚定係隱性gay佬

fc未？

如果我老婆係咁， 真係屌唔落

仆你個街 林二汶黎既喂？

gay佬咪搞

個仔是咪領養

開槍嗰個確認左係邊一個？

代母產子？

推呢兩張，旁邊兩件未FC，費時炒車

可唔可以唔好侮辱左宮野真守

開槍嗰個未FC點知呢個係老婆⋯⋯
呢個係依家講緊做 Chanel 嗰位？

你好喇下，搵個男人指住話係人地老婆都有嘅

FRIEND(1)搭FRIEND報料，個FRIEND(2)係佢中同

同性戀婚姻合法化?

屌你
唔加慎入

加句慎入

林二汶嚟嘅喂

好，d仆街有樣睇，清算呢班仆街之期不遠矣

阿笨？

笑咗

哇，好撚似呀

唔通你想要埋片？施主食得咁偏？

相係我個FRIEND畀我，來源可靠

慰安婦都唔要。

一開post差d以為有2個男人

其實你憎佢啫，唔駛老屈人地老公係黑警嘅！ 有咩真係Fact Check咗先。。。 就算人地係藍絲，我覺得你都唔應該屈人！ 我真心勸樓主你delete咗個Post佢！

利申: 我識佢2公婆！

小義工「放蛇」何善雯???

屌你老母水鳩我

乜你咁衰ga

屌你老母

有d似羅冠蘭

嘔

屌你老母 搞gay就咪Post

堅唔堅？

屌你老母宮野真守

我係左膠
希望可以 blur 小朋友個樣

笑死

不過條克警係抵撚死架喇

屌你老母Mamo正常嘅時候好靚仔架囉
唔好將狗仔同我老公溝埋講
否則錫你春袋

on9 禍必及全家呀 佢點樣對人地既小朋友呀 dllm

左邊係開槍阿SIR
右邊係佢老婆
我應該冇理解錯

老豆搵仔唔係話炒左車咩 到底哩個又係邊個來

屌 加返慎入啦 嚇撚死我

仆街， 要洗眼

屌 起錯底喎
雖然條友都係勁撚藍，但人地做gucci sales

屌你 警告下都好呀

屌你P牌笑咗

好好去J

條八婆好似係Chanel番工
Chanel好撚多深藍
90%

堅。
不過有鬚

😅🤣

相由心生，物以類聚

個仔都幾得意 唔知係邊讀幼稚園

佢地冚家住大窩口狗屋
佢外父都係做狗
冚家都深藍

左定右

Sor，唔好錫

我睇佐d乜嘢

好似係油尖旺CID?

外父做反黑
男既有做rainbow吸塵機

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

你地唔好圍太子大廈個間Chanel 喇
佢係做尖沙咀半島個間
唔好去錯呀
1900就變工架啦

嚇撚死

收工

痴撚線 屌男人

香港同性婚姻合法左喇咩？

見到標題好好奇即刻㩒入嚟
一見到幅相 屌

Chanel請d咁撚醜既女 以後叫人唔好買

一樣咁撚樣衰
相由心生

狗乸都係警犬？

雞

心諗點女版宮野真守呀
點知真喺

講緊炒車?

係手足都要屌你老母

識貨！賜酒

屌 嚇撚死咩

標題黨

屌你下次加句慎入啦

搞清楚先
佢唔係開槍黑警杜威
佢係比人點錯相
但咁岩佢又係藍撚到發黑既名店Sales
佢老婆係半島Chaxxx公司做

馬啼露

個小朋友點睇都唔似佢老豆喎

相入面邊個先係個老婆？

依個同佢地都一家人黎
都藍到發黑
撚到佢冚家產啦

不如大家估吓佢個仔有冇屎忽

男個個係Gucci sale黎

同意啊 屌

成個馬提露咁

屌，頒嗰Nobel prize畀你

邊忽靚

條友住大窩口狗屋架
好危險千祈唔好去

唔好侮辱宮野真守

個仔係屎眼生出黎

能成為密友大概總帶著愛

原本香港同性婚姻已經合法左

硬曬啊 我個拳頭

會唔會又安排去大媽區安家

兩兄弟來嘅
係咪貼錯圖？

Good

你老母加慎入啦仆街
爭啲分唔到邊個係老婆

仆街 亞視嚟嘅

唔加慎入仲呃大家入黎話靚女
本身仲諗住叫識佢既手足接近佢然後中出即飛po佢裸照

👍

狗種 死狗仔

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

屌樓主 我隻眼
我要搵前線仔仔相洗眼

嚇撚死呀

襟兄弟啦直頭

兄弟，咁款都J得落

好撚樣衰

屌你撚鳩我咩
呢啲嘢留返你自己食

嘔...隔夜飯都..

屌你呀
呃我入嚟

嘩我屌你老母兩兄弟領養左個小朋友咋嘛？

Btw 黑警OT 警嫂3P

俾狗屌係咁上下樣架啦

無睇內容
呢個POST係支持同性戀平權?

勞斯和萊斯

heman？

點解開槍果個成個微辣雲吞咁

屌硬撚曬

拳頭

一抽垃圾

樓主fake news!

微辣個雲吞黎

屌 兩個老豆

不能只有我看見

屌做乜po相

chanel嘅sales出曬名靚㗎喎

我都覺

dnlm宮野真守
睇睇下又真係似

頂你，男人黎嘅

馬蹄露match

屌你mamo我男神

驗眼啦師兄 我見到2兩個男人喳

炒車喎Ching

香港popo走得咁前？
兩個男可領養bb?

複製人危機

我唔j男人㗎

都話唔係佢囉 成堆ON9仔 做番正經野啦屌

出post原來真係唔洗負責任都未fact check就是但貼條友出嚟跟住就話可靠消息就話佢係黑警老婆 好勒成班睇完就出去探班點知原來流料 炒車就潛水

左定右呀

求驗已證實圖中不是開槍黑警，樓主block得！

男人？

哇屌.jpg

Gay？？

連登仔用吓腦啦

吊 仆你個臭街
做標題引9人入泥 伯母都好靚女 大把人等住吊

馬蹄露都好過佢

屌 閉月羞花、沉魚落雁
唔撚係咁用架

等我仲一路睇 一路ff
見到相真係隔夜飯嘔埋出黎

你老味 鳩都縮埋

笑撚死我咩

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

撚唔掂

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

不了

屌hehe黎架！

屌
變性人嚟架
隻狗仔係前狗乸生
不過前狗乸跟佬走咗了

兩個男人生到仔

Hehe

點解要侮辱mamo

個細路好撚驚自己冇老母生

狒狒轉世

褲都除埋你比啲咁嘅嘢我睇

朋友報料，係中學已經蝦蝦霸霸，搞事搞非。

藍絲樣醜個個知！但有無咁狼醜

手足留俾你喇

禁入嚟即刻講左句屌鳩你咩

屌 咪歧視gay parents 啦

第一眼望到標題以為真係有靚女

咁都食得落唔怪得之popo成日吼住我地d女手足啦，屋企個件係男人黎

原來係基既

屌你要洗眼呀

其實點樣知哩個係開槍警？
有fact check page話哩個只係深藍 唔係警察

PUSH

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)